# README #

Небольшое README, будет дополнятся по мере работы.

### Что мы тут делаем? ###

* Репозиторий создан для упрощения работы над спрайтами игры Space Station 13 сервера Animus: Blue Shift.

### Важные уточнения и термены ###

* Директория Default считается эталонной.
* В рамках работы над проектом, термин "спрайт", для удобства, можно использовать для обозначения директории содержащей изображения (по числу сторон, обычно - 4), которые будут соеденены в один спрайт.

### Примеры проведения изменений ###
* Работа с гит будет описана отдельно
#### Я хочу изменить имеющийся спрайт предмета X для расы/типа тела Y ####
* Открываем директорию Y/слот используемый Х/спрайт используемый X
* * Чаще всего, спрайт используемый предметом совпадает по названию с предметом. Если вы не нашли нужной директории, вы можете узнать её у одного из администраторов репозитория, либо в теме на форуме.
* Вносим желаемые изменения, как всегда это делали.
* После завершения изменений спрайта отправляем изменения нам.

#### Я хочу добавить отсутствующий спрайт предмета X для расы/типа тела Y####
* Первым делом стоит найти спрайт в диерктории Default/слот используемый X/спрайт используемый X (обычно совпадает с именем X).
* * Если директорию найти не удалось стоит узнать её у одного из администраторов репозитория, либо в теме на форуме.
* Найденную директорию копируем в Y/слот используемый X/
* Действуем согласно гайду по редактированию спрайтов.

#### Я хочу добавить совсем новый спрайт в игру ####
* В данный момент, репозиторий используется приемущественно для редактирования имеющихся спрайтов. Однако, если все же хотите это сделать свяжитесь с одним из администраторов репозитория.

### Ссылки для связи ###

* Аккаунт на форуме: http://forum.ss13.ru/index.php?showuser=606
* Тема на форуме: forum.ss13.ru/index.php?showtopic=13722